2019倚天屠龍記 (39) TVB 星期一至五8:30pm 金庸劇透慎入

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若報到

芷若黨留名

蛛黨留名

推介若黨睇埋， 呢套祝祝係扮演一個父母早逝， 但努力賺錢養家既家姐， 擁有完美樂觀性格， 唔講多 你地都支持吓祝祝

倩哥留名

迷若黨力推

黎得好快

新post又點可以冇教主

教主黨留名

趙敏好撚正

教主唔係劇入面咁ON9
我都覺佢幾CUTE

依度大部分人睇完都係咁，分別只係為啲咩

後面真係好垃圾
趕收工

睇完去睇如花啦
如花係第二人生

樓主係咪好享受搶住開po
推爆先開啦好嗎

小妹不勝酒力

其實幾型

加入敏黨

巨龍出現了

敏黨宗旨係大愛和平，不會侮辱人地係G

岩岩睇到豆瓣講倩哥

沒必要這樣，其實是陳鈺琪和曾舜曦保持距離，這是陳鈺琪的習慣。其實那是因為，陳鈺琪不管是在私下還是在片場，一直都和男藝人保持著安全距離，這一點在娛樂圈中也是實屬難得的，這一點在曾經合作《香蜜沉沉燼如霜》的演員鄧倫口中得到了證實。

鄧倫和陳鈺琪在合作完《香蜜沉沉燼如霜》後成為了不錯的朋友，雖然公開的互動不是很多，但是從兩人在採訪時互相的逗趣還是可以看出他們的關係不錯的，在記者對鄧倫個人的採訪時，問到了對劇組其他演員的印象和感受。

在鄧倫看來，其他人都是很活潑可愛的，但是到了陳鈺琪這裡，鄧倫就認真的回答道，你是不知道她有多“怕”我們這些男生，陳鈺琪多數在劇組的時候，都是一個人自己安靜的看書，沒有人找她交流的話，她也不會主動的去接近男生。在劇組的人看來，她自己反倒是像一個男生，什麼事情自己能做的都自己做了，也不願意去麻煩別人，是一個很有原則，懂得分寸的人。

此女真係只應天上有
唔作狀怕麻煩人又唔亂搞關係, 點解可以咁完美

好刺激

隻眼好怪

叫得倩哥呢嗰花名梗係係有原因㗎

繼劉詩詩後唯一清泉

黨員們要揸緊宗旨

清泉

岩岩睇左結局，唔係講無忌留左封信比朱元章咩？點解無左呢幕？同埋謝信做咩q死左

點解佢叫倩哥

算啦 爛尾

編劇改咗囉

本名有個倩字
不過唔知係陳倩定陳x倩

佢真名陳倩
以前讀大學個陣1個人拎2個喼上樓唔使人幫
好男仔格, 所以叫倩哥

垃圾改編

邊位ching又去鈺琪超話留言

屌你咩

想入

佢好似無交代點樣推翻元朝

可能Cd rom掛
第一日簽到喎

差幾十先開定姐 最後十個先開 好唔好

都係傾計姐， 怕傾得唔順先開定姐

搶開又唔會有獎

咁都有得屌

仆街 感冒 希望敏敏可以餵我食藥

敏敏應該瞓咗喇

為你送上大包一個

祝祝好鐘意戴呢D

祝祝好可愛

佢真人真係幾cute
鳩下鳩下咁
不過佢把聲好似幾柒下

上個post有師兄話想睇海味被老強白滑大脾

痴撚線

佢唔帶大眼cons順眼d
本身眼已夠大
再大就over左

邊個ching咁痴線

啱啱睇到靈蛇島 敏敏啲戲好到差啲搞到我喊

越睇越撚似蛇精男

鈺琪眼鏡look

想食佢個小籠包

連登冇蛛黨?

連登乜黨都有

本身係 但越睇越後中左敏毒

佢有帶大眼Con咩
佢隻眼本身就咁大噃
有人話佢整過隻眼 佢答隻眼係天生老母生俾佢

本身迷若後期迷敏,睇到結局先知蛛兒先最好,夠純真

有,大陸版播最鐘意佢
而家香港再播，我喺呢個post做cd rom算

我仲沉醉係 依版趙敏 同曾無忌 好甜

果份少年人拍拖感覺 依版最強烈

我好正常

想入敏敏定敏黨

有帶呀 第一 同 第三張最明顯

準備簽到

13名

芷your 千秋萬世

對你好少少又借啲意打黃腔，你真係5行欠

第6名 究竟啲人有幾快

其實搶第1有冇用

冇

仲好意思話自己正常

桐叔同倩哥一齊素顏PK會咩結果呢

桐叔被處刑

同你一樣 前期幾like芷若 但敏敏出現左之後 太吸引我 同埋鈺琪有一種不可思議的能力 係令人越睇越迷 中撚哂毒 依家每晚都要睇佢d片先訓到教

昭黨

好q

但佢係大陸紅到不得了

睇如花 可以balance返
利申： 鐘意芷若多d, 但都like敏敏

睇到圍攻完光明頂之後
張狗已經唔記得要搵返蛛兒
Btw套劇真係拍得一般般

光明頂後成為明教教主
地位今非昔比了，又有小昭芷落敏敏揀

芷若

張狗好賤,之前又話要娶蛛兒

唔忍心見到鈺琪喊

言而無信

呢張好藍潔瑛feel

剛剛回到家

呢個都好得意

枉蛛兒一片痴心

邊個話佢同張狗有野邊個就係鬼

貼錯

笑咗

鍾意佢著旗袍多啲

仲心諗做乜一返到屋企要比人一掌斃了

蛛兒個基好似寫左愛妻？

披頭散髮好靚，馬尾好靚，髻又好靚

yes 曾無忌細佢5年 唔岩佢啦

有冇巴打覺得范右使好似TVB個黃智賢

披頭散髮成熟
馬尾少女
最鍾意馬尾好pure

旗袍會顯得條腰同個pat好靚

似完顏洪烈

似歐陽峰囉

似林敬剛

鈺琪真係幾特別，第一眼睇唔會係靚到嘩一聲個種，但係越睇就越靚

gfable

敏敏自插完一刀仲要比張狗嫌棄

好想捉住佢條腰瘋狂...
講笑

又發病了

新神鵰佢演金輪法王
金庸劇御用人選

即刻望一望個名

巨龍二號

女友試過著旗袍，真係

各位敏黨睇咗呢個未

未

敏黨lm

咪係
蛛兒傻左 更要負責任
娶佢加照顧佢

不過覺唔覺成日問埋啲差唔多嘅問題

啱啱睇完嗨如花之後，發現牙丹真係好撚正，出唔翻坑了

因為唔知問咩

可以見下鈺琪聽下佢把聲已經好好

d訪問問黎問去都係嗰d嘢 好似之前幾個訪問都係呢d內容

你地邊到睇，我down bt 1080p卡死咗

想睇佢玩抖音多d

如果鈺琪可以拍d男友視覺嘅片就好喇

我哋嘅角度緊係咁諗
不過唔明佢哋啲問題點過到佢老頂嗰關，啲問題前面有人問過仲問，除非佢哋都係hea做，純粹唔執輸

鈺琪唔鐘意搞花邊野
的確除左呢d無野好問
太老實

想聽鈺琪講故仔氹我瞓教

有邊個唔想

係我做嘅仲要未用過唔識用, 格式錯曬

連登幾有影響力就睇依次啦

tvb咪搞咁多野
識趣就請鈺琪落黎

佢而家就係乜都唔做

垃圾tvb
幫你谷收視都唔做野

能夠得到鈺琪bb回覆嘅人究竟行咩大運

可能花光所有運氣呢

跟正苦一樣 唔做當做左

應該係同佢經理人預先傾好咗只可以問呢d問題

我咪就係搏緊負碌翻牌

曲奇愛琪，一生為期！

頂唔順 YouTube偷跑左

youtube有1080P
第一季
第二季

係唔係走唔到呢

提醒過架 又唔聽
大家呢世都出唔返去架啦

想問小說係咪冇九陰芷若打鳩丁師姐個幕同埋交代宋青書做芷若隻狗，睇到屠獅都唔覺有

唉 希望夢到祝祝

敏黨黨員報到

追咗4x集
由敏敏出場已經不能自拔
特意開個acc加入敏黨

邊條仆街揀相

咪就係囉

明明有好多靚相 蛛兒好慘

敏敏個張又係，影到好肥

不悔相都冇

咁多相比佢揀佢竟然揀一張有陰嘅相

頂佢個肺，揀張咁娘嘅相俾倩哥

難得有報紙報導

個編輯肯定係若黨

編輯係咪關狗嚟

頂佢呢啲宣傳位咪撚亂揀相我鈺琪大把靚相

素素BTW搞到我琪咁樣

睇埋結局

原來陳鈺琪係四川人，四川一向多美女我祖籍四川

我覺得似梁振英

準備抱我敏入睡

牙丹

如花用咗一日半煲哂35集
祝祝好正

屌同我一樣

g

相由心生 真係好純

蛛兒做咩扮傻 做番正常人唔好？

weibo 1400萬fans

鈺琪 芷若加埋都冇

分明玩9鈺琪

我成日睇佢d相 都揾唔到1張有陰

鈺琪講過佢係宅女 話唔定佢其實好中意打機

垃圾東網求其寫d野就交稿

丁師姐有。
但宋青書就無咁誇張

一講就覺得似

翻煲緊第二次了

可以買架

張狗置頂個post成7萬2個comment
你太睇小女人追星

蛛兒嗰張直情搵錯咗

趙敏同張無忌 好多場戲都拍得好sweet

小淫賊𠴱幕

其實你對比下佢同鈺琪fans同comment嘅比例就知咩事，鈺琪大結局寫個篇野都有5萬7，但係佢得500幾萬fans，曾舜晞個置頂post係開播個時出到而家咁耐，計返時間7萬2其實唔係多過5萬7好多

小昭真係好慘，唔知閃盲咗未

自動放棄

講完自己怕醜

去小酒家食飯果幕又係正

若黨必追劇
睇完有咩感想

有無圖睇下

cls

等啊等啊等

我睇到屠獅都未打鳩丁師姐嘅，之後先打？

你飛黎睇？

我都4 日
呢位bro太癲
中毒很深

戈位巴打唔係敏黨咩

書入面 心猿意馬 心中一蕩 嗰種情境拍曬出嚟

冇wo

我尋晚都睇到半夜3點，前晚半夜4點

一睇就想睇晒佢
睇完又好空虛

係冇wo新版先有？我睇舊版比敏敏搶完婚之後屠獅先再出場wo

我都係日半睇完 第2季有D位好悶 飛住黎睇

好得意

睇完第一集，好想比祝祝衝入房嚟睇弟弟

小女子只賣身不賣東西

第二季阿祝戲份少左
結尾開始爛

po下佢食飯就ok喇

第二季成個氣氛唔同晒
好似要加深d遺憾
但過份加深， 第一季輕鬆
第二季突然咁一波n折
最不滿第二季祝祝戲份少
仲要結局都無咩對白

結局麻麻 格硬要BBQ完 咁樣接受返男主角
係山區到重遇果刻基本上已經可以完

我想最後見返如花笑容

害死細路都可以接受返唔合理
揀方洛咪幾好

見到個男主就想打柒佢
恰我祝祝

方洛係好仔 但係似呀哥多個似情侶

倚天最悲慘男角色

hurt得阿祝最傷係佢啦
最冇資格同如花一齊

三叔慘到傻
殘廢20年 單身一世

睇到佢另外一面
因為之前已經睇過佢 畫心師 玄女

睇返佢啲現代劇 又有另一種氣質

害死呢度 太over
打柒個編劇

男主真係暴燥症

第二張

頭上一片青，我要初戀呀

好撚好笑

迷悔黨報到

公司同事中晒芷your毒

我同佢地講 趙敏出黎你地可能又會轉

趙敏出黎 仲鐘意芷若先係中毒

真 我就係例子

主角光環 配角幾努力都冇用

真。 若黨

自從睇完上套新版射鵰 就想追返金庸

想問大家睇粵配定原配
芷若幾正咁

痴線好靚

影子拖手好撚甜

壞左既敏黨

果陣張狗無表情 得我敏陶醉個影
Sweet到

好想同敏敏拖手

我答應

倩哥真係世界級，0死角

我真係未試過鐘意大陸妹鐘到意如癡如醉
鈺琪係第1個, 應該都係最後1個

load呢個post幾食data

敏黨走曬人笑死

邊度走晒

少咗好多啦

返工姐，夜晚就會蒲頭

聽住先啦
過一排又叫第個做老婆

敏黨

播神雕又會有新黨

呢幅明明係畫心師造型 hk01真係

我就認定咗鈺琪b

你搵到1個戲內外都咁完美既女人出黎先

中咗琪毒已經醫唔返

睇下你幾時改名囉

係 無得救
除非...一定要有個後生女人同我上床先可以解毒

高登過黎直至而家先改過1次, 就係為鈺琪b

健康

好心出稿前google下先

亂鳩咁改名話係人老公嗰啲

以為黑衫就係黑化LOOK

幾舊水有交易啦
但根本冇意思

我講事實

現實係遇唔到鈺琪呢d好女仔
後生女人但係咁派帽我就不了

但眼前是你背後有她

超話見到

韋小寶

對每條女都咁講

已中祝毒
每日要睇小紅書先訓得着

型到

趙敏角色，張敏做最正

樣超淫+身材好+主動

芷your

又發病

日頭緊係交俾日更嘅黨員

夜晚又tvb更

依場戲氣氛好正
我之前覺得翻拍完又拍既唔會好睇，但其實每翻拍一次都會有新既idea放入去，包括當時既科技（特效），改編過既劇情

好多黨員三四點仲吹緊水

親愛的 現在你在哪裡~~~
此刻我好想念你~~~
我一個人在想念的海裡~~~
漫無目的一般游來游去~~~

咁我今晩凌晨先上黎

世界級的笑容

黐線點解可以甜到咁

我又睇翻哂23集開始登場至大結局cut出黎嘅敏敏。

真係太遲出場，鏡頭太少，居然一晝睇哂冇快鏡。但好正。

聽到好sad

我成日覺得佢好似林峯

淫敏黨嘅成員

鈺琪bb

幾時都會有人同你吹水

敏黨無處不在

原來係香港導演，之前追過果套大陸劇神話又係佢拍

等死人

頹樣好似

邊個叫我

淨係睇前面既敏敏
後面太沉重，成日喊我唔忍心睇

你講起又真係有D

我中毒， 快比祝緒丹我

放工睇到扯晒

各大便利店及藥房已全線售罄

敏敏cut直情要save個1080p版係電腦隨時有得睇啦

咁由我繼續中祝毒啦

祝緒丹得返一粒

敏黨輕輕一推

咁我寧願中毒

我的粉，出來吧

btw 男主角係深圳人 曾經用過廣東話 自己原聲做宣傳

大陸版片尾曲都好聽

拎住把倚天劍？

比芷若搶走咗啦

今晚珠珠上線

對巨龍好失望，竟然質疑我敏

呢身打扮好型

巨龍

屌你咪撚再扮yukee真人 好撚好玩？？

美白針計唔計

其實有整少少係正常

大佬 鍾楚紅 關之琳個班都有la
做得明星邊個冇
少少係冇問題

同埋我中意鈺琪唔止樣。仲有性格 佢所有野

個班人擺明為反而反 但除咗Yukee. 應該好多都真係有大整

巨龍真係搞唔掂

我信不悔妹妹係天然架

無解藥
只能每日睇祝祝減緩

燈光問題

以前學生張相同宜家幾乎一樣
我想問整咗係邊

同而家個樣 完全一樣 好撚正呀

yukee大學有冇人追 當年有冇男朋友

佢哋盲反

咪就係，不過連燈仔最鍾意乜鳩都未清楚就衝出嚟，所以成日炒車唔係無原因

係唔係都話整容架啦
睇哂d片同相都唔知邊到有整過
純天然

係，啲人拉埋佢落水想點呀

真, 整過好明顯會有陣膠味
完全feel唔到

仲捉佢唔到，仲淫我敏淫咁耐

鈺琪好明顯邊忽都無整過

好似有幾個富2代追, 不過唔受溝

yes, 踢佢出敏黨
敏黨唔需要不忠既人

佢地係反其他人拉埋鈺琪落水

見到倚天開始有人反, 好感動
證明真係好紅

之前果幾套tvb 大陸劇名都唔記得, 根本無人提

總會有人搵野黎挑剔嘅
繼續支持yukee

佢都唔係敏黨嘅

老老實實, 以前都有d同情關sir
不過而家終於知佢地衰咩

你見唔到我同佢哋據理力爭？

但同佢哋嘈都冇意思 佢哋反上腦

關蛇果陣睇射鵰都屈你做五毛牙
佢自己用中國移動返大陸教書, 性格問題, 抵死

連登定律：越反越紅

唔講咁多, 陣間出面d人睇到又話五毛圍爐

是但啦 久唔久就有呢啲post 最後咪又係你有你睇 佢有佢屌

睇完倚天仲可以睇邊套
想睇敏敏大頭

算la唔好理佢哋 嘈都嘈到攰

鈺琪清者自清

錦繡未央睇過未？

睇過下

你點理論佢地都會鳩駁返你

其實大家可能連有整同無整都都唔識分，影響最大係減肥，之後係對眼，然後係左右兩邊顎骨。

另外，素顏樣絕對睇得出有冇整容，因為肉色會唔平均。

劉濤最近都曬咗張後生160磅時期嘅相，唔係對眼同個咀，根本認唔到。

準備收工
成個腦都係我敏

唔好理佢啦 佢想搵人陪佢傾吓計 見佢係咁推

果陣咪大把人反牙桐

依家已經係翁美玲之後最好既黃蓉

果堆人為反而反 根本唔洗理

啱呀，嘈嚟根本無意思，你有你反我有我迷

真 一桐屌打所有版本嘅黃蓉

朱茵版我覺得都唔差

埋佢個墓碑咗未寫咗愛妻囉
係唔知佢點解死過翻生咋嘛

（屌呢度真係無解
明明死咗都可以寫返生
無忌明明係神醫，邊有可能咁都診斷錯
bug到呢)

依家講屌打
屌打唯有桐蓉兒

唔會分架啦
佢地已經標籤咗大陸女人=整容

應該係女明星都整

冇變個都話有整

過

呢排女友都問我係度做乜笑淫淫

想知原版有邊個演員係用真聲（普通話）唔係配音

衰矮 真係無計

聽下歌先

應該係為左周芷若

獅王好似係原聲

終於睇完

點解可以推到39

等睇我GG，早D入場

今晚蛛蛛登場
無忌同芷若見面了

蛛蛛

敏敏比人撚狗

又夠鐘

又夠鐘得失一笑中

無忌終於斷腳了

做乜笑淫淫呀

硬食尼姑三掌

敏黨太多人

仲俾人吉左下心口

八點半又要睇芷若

佢個靖哥哥嘅叫聲一直係我腦入面

單手打鳩狗公書

無敏 暫時迷蛛先

正常啦 咁可愛

甘於兩袖清風~

甘llm
今晚尾光明頂開始打未

比人插完一刀屌打青書

得失一笑中

7頭無忌

咁花心

蛛兒出場啦

有排啦 岩岩斷腳 之後仲要抽芷your水

蛛蛛好正

基拉爆seed

原來你哋咁了解我無忌BB
連我都唔知道佢微博有幾多follower

咁跌都無事

咁都唔死

練完都唔識飛
垃圾

Free fall嚟講會唔會跌得咁慢

你中年發福呀

傻鳩又比人昆

呢個係咪卡住一世？

幸福999+

首歌邊個唱好難聽

知自己冇用 但係之後仲不斷中伏

朱子柳後人咁撚陰毒,祖先都無眼睇...

傻仔又俾人呃

謝東閔

唔好意思,九陽神功真係大晒,真係點都唔會死

卡死88

張無忌都識信仰之躍

伯伯

厹書

青狗公

一陽指後人

眼尾都唔望下

宋狗真係好樣衰

夜神月

常威

馬騮 會唔會去飼養個阿伯
得閒比d野佢食

唔想見到宋青書

輕功

跟住佢係咪冇出現過
咁樣死法好慘
餓死渴死

垃圾青

六叔

不要再說了

仆街仔扮咩接6叔

六叔武功高強

點解個朱on9過唔到去？明明真係無忌大隻好多

高..強

無啦

高手

青書條傻hi

無閪屌，要報仇

眼細細 有撇鬚
都唔靚仔

無課金

連個演員都係厹樣

用個天靈蓋食？

主角光環

又唱衰老豆 不孝子

因為有縮骨功

打明教有錢分咩

襯返個角色

個六叔好傻仔

傻閪六叔

佢拍得唔好，小說係無忌十幾歲細細粒入到去
大個咗練咗九陽 識縮骨先出到黎

兩個都係死狗公

見到宋青書就諗起呢句歌詞：「好彩阿叔我都慧眼識新星，一睇，哈哈，就知你係冚家拎。」

正宗獐頭鼠目

因為小無忌>大無忌，明明應該有個中無忌

食咗不悔

條女比人食左係咁上下

之前追post佢好似成日係芷若既blog留言

改到6叔為咗報仇盲目晒

真人都係厹

遠征

佢練咗幾耐?

細細粒識縮骨嘅無忌

食唔到老母食個女真係痴撚線

蛛兒

接任 獎金

但一個食到女 一個食唔到

5年

隻狗跛左啊

六叔而家已經係阿叔
不悔成年都十幾廿年後 仲比佢屌？？？

刺客教條

嘥咗中無忌 冇咩戲份

係個女低能 鍾意老野

食返人地個女

練完功緊係想用來威下

「我真係要萬事小心」

佢D 讀白好有夜神月FEEL

紀曉芺唔揀佢好正常，怨乜柒
楊逍

自己留係到樣衰算?

青狗算唔算執雞食到芷若？

最後個幅

嘩個宋青書真係煩到仆街

屌！隻狗公真係好煩啊！

宋青書打唔打得贏五散人都成問題

依家睇圖
覺得一桐真係麻麻

幾十歲人算鳩數啦

如果厹忌見番芷若個陣比條毛巾佢
會唔會成地濕哂

咪再貼李一桐啦

兩個大淫棍棍

打女人就叻

點會打贏

正派人士幾乎個個on9又打飛機上腦

唔係點叫狗公

好打意

我都抽唔贏啦佢

膠膠地

濕左啦

娶唔到你老婆，娶你女兒，報復社會既一種

兩隻狗公坐埋一枱揀肉便器

因果報應

有出過場咩 無端端行行下山就由小無忌變咗大無忌

朱長齡

朱莊主學緊九陽喎

呢套野啲名門正派九成都係垃圾

青書個配音有啲怪

都唔洗咁多戲分嫁

係 正派真係越後越戇尻

弱智

係胡青牛度咪中無忌

龍珠都無中悟空啦

未學九陰前應該5行旗掌旗副使都勁撚過佢

廢到比人話捉就捉

照輩份柒子係老張徒弟，老妖尼姑係郭襄徒孫，妖尼姑只係同狗公書同輩咋

芷YOUR

為咗奶芷若塊閪都不惜奶埋師太個塊

完全唔襯滅絕都係，一聽就想笑

屌 我唔想再睇隻狗公

金庸套套都係咁

可以瓜分光明頂

海沙派都收佢皮啦

嗰時睇片真係世界級
迷咗一排

好刷鞋

去緊學

一路出火一路ff

狗公可唔可以死撚開

垃圾青為咗溝芷your可以去到幾盡

IT犬小俊俊係邊個

宋青書 遊坦之
金書兩大黑人憎角色

無忌話六叔未夠四十，係樣老

呢套滅絕都唔勁，以前果d 真係行出黎都feel 到唔好惹

其他門派都冇咩神功
班人持住自己人多， 單打獨鬥好容易比人打死

每晚8點半倚天post都會上熱門

頭幾集已經畀楊逍屌打

我以為佢練咗幾日咋
咁朱莊主咪喺出面等咗好耐

人生贏家

少林都變左垃圾得三渡係勁

因為呢套成日輸 又打楊逍又打張無忌 下下越級挑戰

古今中外狗公都係一樣樣

為咗溝女 要踩到個老豆一文不值

如果明教教主，光明兩使，四大法王，五散人，全部喺光明頂度，冇話六大派，消滅成個中原武林都得

好撚記得小說宋狗打重傷張狗都比人撚狗柒爆全場

點解咁講

陸惠玲都覺得唔掂 我就真係笑左

李莫愁勁定滅絕勁

你當古一流架?

唔練五年豬伯伯點會搞到咁嘅樣

呢到都係

佢呢到拍得唔好, 本來中無忌變完5年變大無忌
豬伯伯食左5年西北風

包不同古代連登仔為拗而拗

其實連登呢度已經大把

名門正派要圍攻人

好後生咋嘛

屌不悔時諗起係楊逍同ex個女，會唔會插大力啲？

09都係佢配滅絕

李莫愁

一個無忌都打晒啦

vien真

雞真

朱九真都好正

九真仲係咁正

傻朱

無忌係明教教主

朱伯

佛法？

咁撚不孝

一休大師咋話

空字派都唔弱

朱伯伯死左喇

柒左就作個咁既理由

靚過vien

明教教主張無忌

珍妹

條仔咁柒都食到九真

唔通話想陰鳩人陰到自己跌埋落山咩

佢本身個表妹呢？

胃壁

早登極樂中

靚仔過六叔啦

大陸雞樣

真係要滅成日中原武林，淨係張三丰加三渡僧已經夠打晒上面有餘正派係真正高手都好低調，學李嘉誠話齋，無能力既人爭住做

唔借咪唔借囉，好似一定要借比你咁

明教 實質做過啲咩事， 比班正義撚列為邪派？

全部人： who

又出嘴遁

游坦之擺到明係廢柴
但宋青書本來係一表人才，宜家拍到成隻狗公咁

六大門派：唔幫手打明教=明教

大淫賊

呢種樣真係好正
VIENVIEN

隻狗公係咪想強姦狗真

唔埋堆咪比人杯

以前一定要
好似係

正如要話人知金毛係邊一樣

滅絕師太搽埋啲紅色眼影又鮮紅唇膏
發老姣？

滅絕小器到

朝廷唔like

宋狗冇改錯名

九陽神功? 仲未好翻？

胃壁笑到胃痛

正派都唔like朝廷

滅絕咁就走完全唔強硬

個護手都幾明顯下

同狗講野

狗一定識聽人話

同隻狗講放開佢

彈指神通

外掛開動

惡狗, 你個死白痴~~~~~!!!!

張狗啲同類

虛狗

你出掌都得啦

唔好再遲d

虐

張狗識同狗溝通好正常

死跛佬

佢屋企人係咪叫衛莫

畀狗咬死

對手咁大舊墊當人盲既咩

係老衲-

比狗咬果條友隻手墊嘢墊得咁明顯

打死自己同類

佢個樣似比喪屍咬中喎

勁厚

好可愛

屌你隻死狗公企開啲啦

芷若bb

芷若真係好仙女feel

一隻老納一隻貧僧

啲所謂正派有啲人做完衰野就入明教數，加上普通人對明教認識唔深，就以為人哋係魔教，其實人哋係抗元主力

力公

雙

又想食女咋

芷若幾時出場

煩撚到呢

一燈大師後人咁廢架咩

無忌可唔可以出嚟一掌打撚死條厹

點解隻狗公咁撚多戲份

死開啦 係都係我屌先啦

agree

行撚開啦.gif

仲以為你做鴨用美男計

想真係咬死人咩，路人嚟咋，唔係常威呀

狗公到呢

宋青書選角幾幾好 夠戇鳩

屌，唔好咁多狗公劇情

望住芷YOUR 就好舒服

個閪樣都好狗公

咁樣加戲份俾隻狗公

夠狗

後邊就真係入左魔教

無忌cutecute

美國人張狗帶領西域宗教抗元

我蛛

GG

周芷若好靚，有冇多啲相

狗公奶到出哂面

Vien真真係好有仙女氣質
應該佢嚟做紙your

嚇死人 蛛兒

好養眼

蛛兒出場

又有新女

張無忌

宋狗同滅絕咁夾不如去屌師姑啦

愛妻 蛛兒

新八

配音唔錯

其實宋青書幾叻仔識不戰而勝

蛛兒又幾正

蛛兒全書唯一好人？

蛛蛛配音係咪17 蓉兒

對住好人先識唔自爆

真係要超級靚女先可以大頭

做小龍女應該幾好

明白晒~

我係傻姑

應該坦白果時唔坦白，唔應該坦白果時就自爆

表妹

蛛兒＝殷離，殷離＝張無忌表妹

蛛兒搵左無忌好多年

厹智力低d

傻笑蛛蛛

點同丹丹比

好qq

yes

蛛兒咁大個鼻，一定性慾強

眼仔碌碌
好大隻眼呀

做乜有d 血管紋身？

蛛蓉

暫時都仲係九真屌打其他女角

傻姑豬豬

仆街仔唔認人

張狗收皮啦

傻豬

蛛兒塊面

唯一一個無呃過無忌既女

唔係男人鼻大先係

蛛兒係咁多個女角入面，演技最好

仲食餅

三六滾兩滾 神仙企唔穩啦

係

有無傻姑個配音

狗公到癲

練千蛛萬毒手

又似老母

小昭

似娘親？？？？

明知識既又唔認人

無忌好cute呀

小超呢

表妹梗係似啦

邊到似

又撩女又借老母過橋張狗

三丰bb

戀母？

噉話自己老母

招牌對白黎啦...
你老似我老母

夜神月無忌

全部女人都似佢老母架啦

連老母都想溝

未知WO
上次見佢叫牙離

食飽野就J女

個化妝ON9成咁, 係人一睇都知鴿練武練出來喇

而家唔知識架

張狗係女都似老母

越靚既女人越識呃人

依一刻仲未知

孤獨又唔搵返義父

每個想溝嘅女都話似娘親

張狗真係仆街嚟，老母講啲野冇一句記得，見到靚女就即刻攞老母出嚟食女

張無忌個樣求其畫黑少少就叫醜
起碼整番d鬚啦, 頭髮又鬼咁整齊

咁掛住老母但最後都無幫老豆老母報仇

戀母情結，人哋係你表妹，當然似你阿媽

cow女神技：妳好似我老母

覺遠

一邊計數!!
一邊將薯片!!
食落肚!!

個個都話似老母黎媾女

依家神功已成，又唔自爆叫張無忌

郭襄

咁佢真係掛住老母呀嘛

黃衣女子

其實點解大都版趙敏同無忌老母咁似樣

而家d女只會: dllm

比班女迷暈哂啦

飽暖思

常遇春

滅絕！你個死白痴！！
你個腦裝屎o架？！！！！！

鬚都冇條
練九陽神功定葵花寶典

配點配晒去武力，智力係零

咪係囉
而家都係咁靚仔

其實蛛兒都好靚，只不過為咗練蜘蛛手先搞到咁

咁你搵你老母啦，唔好搵我啦

敏敏

紀曉芺

無忌

死裙腳仔

三國志
武力99
魅力99
智力1

咁你屌你老母啦，唔好屌我啦

楊逍

(望住芷若咁大波)

嘿嘿...我就黎忍唔住笑..
仲有10秒..我就可以食佢..
仲有8秒...嘿嘿

空見神僧

話掛住老母但又唔報仇，成本書提義父仲多過老竇，唔講仲以為俾人ntr 左

啲女又信佢老母真係靚女

瘋狂屠城

因為蛛兒阿爸係無忌舅父

武當柒俠

緊係啦, 話佢老母樣衰咪姐係話自己樣衰

又溝女我屌你老母

紀曉芙

又係狗公

黎料啦

死狗公

無忌唔好傷心啦

蛛兒個鼻做乜撚....

溝女第二式
扮憂鬱

GG踢得好

咁樣溝女

蛛兒=而家啲女

無忌溝女得一招：你真係好似我娘親

又有厹

我真係恭喜你呀

其實蛛兒國語配音都唔錯

趙敏咁既衰樣都咁多人鍾意?

溝女犯法?

七俠可唔可以印返個號碼，認唔到

醜八怪 咁鍾意你老母 返屋企屌你老母啦 咪撚媾我啦

垃圾無忌

蛛兒隻豬

青狗

直頭要好似啲戰隊咁唔同色衫

一早話無忌最鐘意義父，揀女都聽義父講

最重要係大/六 既姐

柒頭又發表偉論

屌，唔好咁多宋狗戲份，好難頂

野王見笑了

有幾垃圾呀
人哋靚仔又善良
你哋唔好葡萄呀

點解無忌同青書把聲唔調轉

無忌成個戇鳩仔咁

隻死狗公係咪比腦細屌完，做乜有咁多戲

有啲似陶總管

屌, 晒撚晒D時間講乜鳩紅梅山莊

其實嗰啲所謂傳統名門正派係咪唔抵得明教人地練既武功勁過佢地 叻啲 就屈佢地係魔教邪教？

垃圾少林

宋狗

少林

做狗公到最後做到殺自動七叔

今集好撚悶

咁倚天屠龍記就係咁
張無忌主角嚟㗎嘛

少林又跟大隊

終極奸角

班素食撚智力得1

想屌蛛兒個鼻

睇錯張狗
自膠

蛛兒都話你醜呀

夠你淫，搞人個女

FF

好明顯係啦
記住佢地智力係零

死開啦

個鼻真係好大
大到第一眼都係望住個鼻

淫魔六叔

芷若對狗公太好人

看看你的負皮

要問下力王做過咩

2019倚天屠龍記 (40) TVB 星期一至五 8:30pm 金庸劇透慎入

毒撚悲歌

之前睇教主套「快把我哥帶走」喊到仆街

泰臣

防9左你條垃圾先啦

駛你講咩

殷六俠唔知殺囡仇人就喺面前

要防埋狗添

曉芙之前同六叔有咩淵源
點解咁迷

都唔係

口臭呀你，耳邊講野

青書由頭到尾都係自high

你唔抵得人

六叔單戀

行咁近我芷若做咩

送外賣

我都係 一路睇一路咁覺

其實宋狗都幾慘，做左兵

GG心地善良

做狗公首要條件：自high

呢位師兄快走 幫你頂兩秒

SOR lol

有婚約

有啲角度勁似

曉芙

口甜舌滑

無忌講野好狗公

珠珠好可愛
眼大大

帶d百足呀個d啦
反正要練野實有多

你邊間教會

咁佢真係狗公

外賣離

佢跟本就係

好人嘅你就唔信，

壞人你就信到十足

On99 張無忌

但見都未見過

厹到

有名你叫張狗

溝表妹

暗爽GG

三唔識七，蛛兒對人真好
張無忌快d坦白啦

佢自己唔覺自我感覺良好
佢仲覺得同女神進展緊

有血緣關係lo慒撚

成隻雞都偷倒，厲害

十分厹

無忌老母靚好多

見過幾次

好似係

你對佢有好大敵意喎

雖然狗公但都好過宋青書條淫賊

又話搵張無忌 但又對其他男人起痰

靚仔就唔算狗公啦

正解

Cow 女佢就最醒

1001